大埔黃店告急後續蝕錢 仍拒做晚市堂食：退一步，（政權）行前一步

有部分「黃店」食肆表明反對措施，繼續維持原本2人限桌令和晚上6時後禁堂食的做法，位於大埔的西餐廳Park Cafe是其中之一。老闆 Ronald直言，不想出賣員工和食客的個人私隱，會視放棄晚市堂食為不合作運動，並指下這個決定是十分艱難、「手都震埋」。

大家要懲罰呀 已告急

push

成日食呢間

感謝巴打

但一路咁蝕 都唔係辦法

啱呀 唯有靠大家食早午市 可以嘅話比埋貼士啦

thx ar

任何有利於人類權益的行動，必須予以支持。

不要再被左膠和右膠迷惑
共同維護人類安全及權益
堅決地實現人類偉大復興

推

成日食 push

yeah gogo thx

通常外賣定堂食？

果D自稱黃既八鯨同車仔麵係咪開番?

唔得就開返晚市

兩樣都有 不過依家晚市焗住外賣 得lunch堂食

勁喎

block 得 又一隻

是但你
我由頭到尾都唔覺果2間野係黃
見黃圈有得搵先行過黎既

呢間真係好食

好多香港人要養屋企人 香港生活成本極高

所以3罷根本唔可行

最多搞吓罷買，和你 shop

返工有糧出，先有錢買 gear, 課金眾籌，幫義士同幫網媒

以後唔準再搞罷工罷市，費時手足被炒
罷課都仲勉強有人參加嘅

哇屌你老母, 原來係藍血人黎既
重好意思沖出黎屌人?

重要咁岩得咁橋一年前就開POST

其實而家啲餐廳lunch都要你scan qr code

呢個位佢算做得耐

咁不如推番？

睇唔開嘅咪會scan囉，懦夫注定畀人食滑

我就唔 L scan 嘅

證明有料到

佢個位之前檔車仔麵做咗將耐就收咗皮

分化撚
晒撚左個account la

蝕住點做呀
被班鬥黃撚累死

轉做外賣店會唔會更好

啱呀 個傻仔咁就比我哋 block 咗

樓上已經有個

太太住大埔
mark 低先

貼menu 地址出嚟

Pish

以後lunch都去呢間

車仔麵都唔黃，咁應該得你條底褲黃。

今日食完，食物質素可以，最緊要唔洗比資料

好呀

呢間好食喎

又告急

吳健仁 64721831

呢間真好食

之前晚市menu唔多同自取無平

依家多咗menu同有折抵食好多！

八鯨未變黃之前已經好好生意

Push

呢間野出餐比較慢, 但慢功出細貨, 係好正既D野食

點解其他黃店唔跟

唔知佢會唔會交稅呢

長期告急就反省下啦屌

懲罰

.

幫推

豬扒唔錯

傻鳩

入大埔幫襯

依間雞排好大塊

開返晚市啦

淨係為咗食豬扒特登食
佢燒乳鴿都唔錯

兩人一枱好似唔使 scan

西餐唔做晚市真係好傷
希望真係頂唔順就開番
好過少一間黃

有黃店寧拒恢復晚市免客人「安心出行」 亦籲尊重其他餐廳重開：兄弟爬山

大埔仲有三多唔做晚市 ， 大埔舊墟直街嗰間 唔係總店

其實香港做cafe真係好難

真係撐到執既就無乜人理

對受害者都咁苛刻

擇善固執都有分有謂同無謂，呢d真係無謂

pinned 感謝報料

yeah 推番先啦